有冇人知 wu cfu 幾多歲？

我估佢1967年出世
即係60歲

點解咁估

亂估
佢三十幾年前開始健身健心
廿幾年前開GYM

咁點解 1967 年出世係 60 歲

年齡係無辦法限制到胡師傳

好似56